關於幫中資裝修

今晚有中資鋪頭裝修期間被人混水摸魚
引起對於中資鋪頭財物處置嘅討論
我自己本身就支持裝修, 但不搶掠

不過後來多諗一諗, 唔知咁樣可唔可以取得大眾共識:

究竟幫中資裝修完
搶埋佢地嘅貴重品, 算唔算附合正義
我自己就覺得
如果我地全港人已經決心同中共割裂
將抗爭視為對抗中共嘅戰爭
視中共為侵略香港嘅敵國, 建立屬於我地嘅香港
咁中資嘅任何資產, 我地都可以視為戰利品
而大前提係可以轉變成為對抗爭有用嘅資金 / 物資
唔可以任何人據為己有
一切得益, 盡歸公有, 化為抗共資本
就如同古代打仗, 抄對家軍糧, 破壞對家補給一樣
都係對敵作戰嘅一部分

不過戴返個頭盔先

我認為暫時哩一刻
始終都係裝修就好, 唔好掂佢地嘅財物

畢竟暫時同全面戰爭都係差太遠

打開佢個閘>爆哂入面野>再關閘
咁藍絲又驚自己指紋留係閘到>唔敢偷
但唔排除有d都會衝入去

不過太理想應該實行唔到

暫時未得 呢步好危險好易比人SPIN 一步步黎

係, 所以你見我都頭盔戴定

暫時去到裝修已經超進化
要比大家同路人消化下同多啲討論

唔洗做到咁好下話？

佢比人爆完，之後有冇比人偷野，唔係我地既責任黎。

同埋，不需要成日都講形象，人地邊個地方邊個國家沒做呢樣野而成功左場運動，唔代表我地要跟住一樣，人地做Ｄ咩就成功左亦唔等於我地會ＦＯＬＬＯＷ就會成功，而且背景又唔一樣，最重要係我地一定唔可以把最核心既目的，太過去倚賴外國，香港問題，自己解決。其他國家出手只係ＢＯＮＵＳ。這個只是我個人意見，成日話要對準番政權，但要拉低政府，必先用爆發力拉低狗隻群。

其實幫埋啲貨扮靚咪唔會比人偷

咁我本身絕對唔左膠
我從來唔認為要比所謂「國際支持」「外國人睇法」束縛住
甚至我一路批評大家一直太倚賴外國, 成日想將抗爭「外判」
只係今晚見到原來裝修都咁多迴響
一路回下文, 忽然諗到或者可以咁樣
既對準政權, 又有利抗爭, 又有大義名份

推

好容易比人大造文章
係裝修呢步企穩左先

一早進入戰爭狀態
港共軍警對待我哋就好似敵人一樣

而手足一邊打仗一邊要返工返學
又要用錢買裝/做連儂牆
有手足經濟上開始有困難
需要資源補給作長期抗戰
充公敵方財產都可以考慮